在伯勞鳥和杜鵑伯勞鳥等以甲蟲為食的動物出沒的地區，研究人員檢查了表明被鳥攻擊的喙痕。 鏡子甲蟲閃亮的身體可能並不能起到偽裝的作用|蘇珊·米利烏斯| 2022年3月9日|科學新聞 
 它也不能區分某些看起來相似的物種，如杜鵑和雀鷹。 你的Flickr照片可以幫助科學家密切關注野生動物 
 帶標籤的愛國者正在拼湊一個關於馬里科帕的傳說，符合特朗普主義的杜鵑神話。 馬里科帕的混亂，丹·扎克，2021年5月21日，華盛頓郵報 
 我要新生，要更新，要再生，要露珠，要甘霖，要杜鵑，要雲雀，要院子裡的紫丁香，要萌芽的小樹枝。 除了維瓦爾第，一個古典音樂播放列表將帶來春天，邁克爾·安多爾·布洛德，2021年4月2日，華盛頓郵報 
 我們理解——誰會願意放棄天使般的凱塔，即使這意味著要養一隻杜鵑鳥? 奧斯卡國際電影節:《湖邊的陌生人》和你應該看的外國電影|Jimmy So | 2014年2月2日|DAILY BEAST 
 她說:傑斯，他們的女兒在布穀鳥毀容拉里的手下又一次入室盜竊。 最瘋狂的電視節目|傑斯·萊科布，瑪麗亞·伊琳娜·費爾南德斯| 2011年11月7日|每日野獸 
 當然，他受益於一個有點瘋瘋癲癲的反對黨。 就業數據會讓奧巴馬在2012年落敗嗎? 邁克爾·托馬斯基| 2011年6月3日|每日野獸 
 從聖母大學橄欖球隊的角度來看，這一定是一種解脫:她是一個不平衡的布穀鳥鐘。 巴黎聖母院可恥的自殺醜聞|巴斯·比辛格| 2011年1月6日|每日野獸 
 在各種鳥類中，有幾隻黑鳳頭鸚鵡和野雞杜鵑。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 牆上有一個漂亮的雕花木架，上面放著一個來自瑞士的廉價布穀鳥鐘。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 突然，他拿出菸斗，很鄭重地自己吹起了“布穀鳥”，感到如釋重負。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 不久，遠處傳來了布穀鳥的叫聲，過了一會兒，商隊準備繼續前進。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 布穀鳥彼得在聖書中讀到過“罪人的財產是留給義人的!” 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇